入黎讚一讚你地嘅另一半

由於男朋友實在太好
所以我決定開我第一個po去表揚下佢

男朋友成日都幫我
次次有咩困難 唔開心
佢都會係身邊陪住我 幫我 開解我

就算平時成日笑佢玩佢
佢都從來唔嬲 或者佢嬲唔話我知啦
而且又成日就我
我想去邊都會陪我
我都知自己d脾氣臭架喇 多謝你成日就我
仲有就係好體貼
次次出街都會帶紙巾比我呢個從來唔帶紙巾嘅女朋友

男朋友 我愛你

我女朋友都係咁
由我喺老母個肚成形到依家都冇離開過我

當我公主咁錫 好man咁保護我照顧我
唔會口花花 自動有交帶
緊張我但唔會管住哂（當然我好自律 ）
雖然係務實派 但會搞好大壇浪漫野氹我
成熟識諗 對將來有打算
都重視屋企 一齊無耐就帶我翻去見佢屋企人
我趕proj少時間陪佢去玩 佢會走黎陪我（其實我知佢好悶 ）
溫書溫到辛苦 佢間中就走黎攬到我實一實 好溫柔咁氹我關心我同打氣
有時又白白癡癡咁 唔會悶

佢成日話自己有人已經中意好難得
覺得我係盲左先揀佢 但其實我想講
在我眼中你是最好的 你錫我我知架

我男朋友先係世界第一。

呢世人遇過二個最無助既時候都係佢幫我渡過。有時間就留比我陪我，又記得晒我中意啲咩。
最中意佢肯陪我食呢樣食個樣。
佢對我真係好好，好掛住你。

好閃好曬

累到仆街都會送我返屋企
叫左佢唔好送都會送
知道佢其實好眼訓

希望仲有機會可以令到佢放鬆下唔好咁大壓力

致男朋友，

你一路以來就我錫我，你好孝順，好叻仔轉數超級快幫我解決所有問題成個超人咁，煮野食又叻，個人又唔會悶都好玩得，係我心目中你最靚仔，唱歌最好聽。
對住你我咩都可以毫無保留咁講曬比你知，你超級了解我，個人超級細心，你又忍受到我奇怪癖好同埋脾氣，雖然你把口型，但係成日會記住我講過既野，成日冧爆我。
講住咁多先💕

最愛你的女朋友敬上。

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

互插果時就住黎插

淫底

盡在不言中

識煮飯

我個名。

同佢住得好遠 叫佢唔好送我返屋企都堅持要送到我去屋企門口 明明佢返工已經好攰
對我真係好好係佢身邊好有安全感
我愛你呀男朋友

全世界最好嘅男朋友
之前佢仲係到開過post
任玩任咬唔嬲唔會發脾氣
會做好多傻事氹自己開心
朝早會打電話叫你起身
等接收工，試過最耐5個鐘
叫佢返屋企都唔肯，話係商場等個距離同佢近d
我懶到係床要飲水佢會拎埋飲管比我
想食咩都買比我
幾夜都好都會送我返屋企
一齊無耐就已經介紹我比佢屋企人識
仲有好多好多
我愛你呀

我男朋友都係
嗰排考dse佢專登出黎陪我溫書
佢都應該好悶下

好聽我話，配合到我，同我心靈相通，照顧我日常生活

對人有幾好都冇用 一句淡左就收皮

得o的女人先會打成篇文出黎